請求 輕身手提電腦推介

麻煩一下大家，如budget一萬 主要只係簡單做下文件上下網，因日日會帶出街想要比較輕既手提電腦，請問有無推薦呀？

mac bk

求其surface go都夠了

師兄請教下 ，我見豐澤同友和同一款機但差成3千，其實你地通常會去邊買？

apple store

型號名稱 : acer Swift 5 (SF514-54GT-73LU)

請問買得過嗎？

印象中，最輕既notebook 好似係Samsung note book 9

得7百幾g

lg gram 美版

Asus Zenbook

acer都有人推

Surface, 仲有埋touch mon, 即刻變身pad得, 再變埋做畫版又得, 得左

請問acer係咪有咩缺點？

dell xps13

容量唔太大嘅話surface go配keyboard 就最輕最細 做ipad又得 做notebook又得 因為行window系統

xps就輕同薄過mac book air 同size但個mon又大啲 做文書嘢一流 但要做design嘅話都係用返mac book方便嘅

抱歉咁多位巴打，因我完全唔認識電腦同埋有嚴重既選擇困難，如Budget 萬2左右會否又有更輕更好既選擇？

我上網見xps有兩款分別係i5 / i7 同256/512GB 既分別，價錢相差5k，能否教教小弟請問i5同i7係咪差好遠嫁？麻煩晒你

我用i5 256gb，系統run得幾快，好夠做
容量個到我用咗4年冇清過嘢都仲有三分一空間，仲要我係冇用枱機，所以全部野都係放notebook
i7嘅話應該主要for打機run得快啲，但我呢部開lol都冇lag到

其實我覺得i5 256gb已經好夠，如果你有細佬妹/讀緊書仲可以大專優惠買，平啲，但好似做到月尾咋

MacBook Air 無得輸

LG Gram 輕身 大電
要touch就Surface Pro 7

出晒名比其他廠平好多 同價錢會高d spec
但易唔易壞自己諗